有無可能揾到呢個手鐲？

小弟因一次打波整唔見左，雖然女友無嬲但我真係內疚
我已經試過上網揾但係都揾唔到，所以想大家幫幫手

全新/二手都得，唔該哂各位絲巴打

屌
上網買過隻 仲要2手就無意義啦
應該親手整返一對囉

仲有 你女朋友一定有嬲 佢只係扮唔嬲

我都覺佢只係扮唔嬲，好啦唯有照你咁講整過對啦

買返對同牌子嘅一齊戴啦一係，再應承佢唔會再整唔見

如果真係想搵返同款不如去專門店問下仲有冇出
呢隻牌子應該唔難搵

琴日係觀塘果間專門店好似見到有一隻類似嘅
不過唔係銀色

希望你搵到喇

之前親手整過一對比男朋友
佢好鐘意

fb好多銀器店都係咁上下樣

差唔多啦